趁機打劫嘅藥房死全家

發現有啲藥房呢幾排都趁火打劫
1L 生理鹽水賣成80-90蚊
明明平時30-40蚊就買到